善逸呢類角色應該係宅男最愛

平時鳩下鳩下，到危急關頭臨戰爆發，技驚四座

滿足哂日常生活畀人笑畀人睇唔起時嘅幻想

駁唔到

咁撚得閒不如打多兩次丁啦

出帖子都要被你吊...討論下姐

但係佢好Q煩喎

畀人笑畀人睇唔起既人平時通常唔講野

俾蟲柱姐姐主動過嚟摸手仔

gay

桐人先係

講笑搵第二啲，真宅男係唔會妥佢

宅男會當自己先係桐人

勇武派